今日係滑倒一週年

元朗周日發生襲擊事件，立法會議員何君堯事後被拍到與白衣人握手，他早前否認策劃襲擊。其父母位於屯門良田村墓園的墓碑，今日（23日）被人毁壞。警方接報到場，封鎖現場調查。根據本報航拍所得，其父母墓碑被噴上粗口字句，曾被人移動及破壞。墳墓四周被人噴有「官黑勾結」、「何君堯孝子」、「升天南」、「勝和字」等字句。

何君堯到場了解，警方亦到場調查。事後何君堯向傳媒表示：「你有咩問題你可以嚟同我慢慢傾，唔需要搞我已故父母墳墓」，並勸相關人等早點自首，「會對你有好處」，因現在「人神共憤」，「如果你肯行出嚟，我會原諒你，我已故父母亦會原諒你」，指已被破壞的東西可修復。他又指出，真正愛香港的人不會做此行為，質疑這是否香港人追求民主的質素。他又說，每個在「連登討論區」上有份傳遞恐嚇信息的人也要想清楚。「人間正道是滄桑」、「天地有正氣」，又稱自己雖然憤怒，但會以最平復的心呼籲大家「唔好再咁玩法，無益」。

牙妖

屌你老母啦

霸官地港共處理左未

我相信何生父母已經原諒左你

你面前有兩條路
一條係生路另一條係不生路

拉到人未

點解唔痾篤屎喺上面

哭𠹌咗

何君堯孝子

係咪流浮山200刀手嘅傑作

723 跌親人

年年有今日，世世都仆街

又話過界
斬開佢老豆老母一半未

記得上年呢個po推得快到仆街
唔知幾個鐘內20000正皮....CLS

仲霸緊官地

何家仆街何家猜 何家子孫何仆街
何家仆街何家猜 何家母親墳倒了

5005

COSPLAY左個墓碑未

Push

又啱音喎

做果個義士真係好撚勁

推願榮光歸香港

記得果陣個po短時間內有成萬個正皮
係連登最團結嘅一次

條友仲好意思係荃灣拉票

唔係話霸官地僭建咩?
拆撚左未?

感謝手足

何家有何君堯做後代，真係慘

寫到明勝和

DNA

衰仔, 快D落黎比媽咪打patpat...比人搞埋媽咪同嗲哋啦

你已正評此討論

push

幾時一家團聚？

記得上年睇到‘長埋是你媽’個句笑咗好耐

起埋骨仲正 我講緊煮雞翼

我好記得係半個鐘爆5000留言,17000正皮

長埋是你媽

祝佢年年有今日

記得超快爆post

笑左

何妖幾時落去？佢父母好悶喎

何妖收皮

何先生好慘 祝你地一家早日團聚

咁狗屎呢

扺撚死

何君妖有冇仔女？

年經

影衰何家

其實做野果幾個有冇事
定係無可疑入面

化蝶

天地有正氣

仲有個燒村post
嗰種震撼真係難以形容
幾日都集中唔到精神做嘢

等得來俾人拉鳩咗啦

何妖歸西後會唔會再滑倒

果日真係喜慶日子黎

果度冇人冇cam又可以經山路走，四通八達，我諗都唔會揾得到

RAP

你自己都笑曬啦屌

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

有冇升天南消息？

霸佔官地 民政署搞好未呀

咁就一年

何妖拍枱震爛老母墳.gif呢？

到底佢老母定死豆個BODY要還返畀政府?

第一眼以為謝拉特

唔係話何妖走黑社會數先俾人掘墳咩？
個不孝子找咗數未呀？

我未原諒佢個閪仔

年年有今日

何妖 自編自導自演 愧對父母

驗完發現唔係人嘅

PK何君堯食屎狗抵你老豆老母個墳跣底
2019721警黑勾結製造無警時份無差恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

白衣人做完野，收唔到尾數

上年呢個時候
返工集中唔到精神做野
成晚都係度回想返同一個畫面
成個人好迷惘好惆悵
真係震撼教育黎

墳前沒有花

唔知何已完過咗數俾鄉黑未呢？
下次記得傾掂數

拉左拉埋右升天南未？

咁大地方？起屋呀？

應該係連登史上最多正皮Post
唔知仲有冇cap圖睇得返

同佢講nmsl

佢今日好似仲走左去美領